{
    "Conna\u00eetre": {
        "Avant": {
            "Connaissance": {
                "Ph\u00e9nom\u00e8nes": [
                    {
                        "sujet": "Ph\u00e9nom\u00e8nes d\u2019inondation ou d\u2019\u00e9rosion ",
                        "comm": "T\u00e9moignages, PHE, photographies, documents\u2026",
                        "detail": "Recherche et collecte d\u2019\u00e9l\u00e9ments historiques"
                    },
                    {
                        "sujet": "Ph\u00e9nom\u00e8nes d\u2019inondation ou d\u2019\u00e9rosion ",
                        "comm": "",
                        "detail": "Collecte / synth\u00e8se d\u2019\u00e9tudes existantes"
                    }
                ],
                "Tous enjeux": [
                    {
                        "sujet": "Exposition et vuln\u00e9rabilit\u00e9",
                        "comm": "",
                        "detail": "Identification et caract\u00e9risation des enjeux et de leur vuln\u00e9rabilit\u00e9 "
                    }
                ],
                "Enjeux anthropiques": [
                    {
                        "sujet": "\u00c9tude de danger",
                        "comm": "Niveaux de protection et zones prot\u00e9g\u00e9es",
                        "detail": "Identification et caract\u00e9risation des ouvrages de protection"
                    }
                ],
                "Enjeux humains": [
                    {
                        "sujet": "Populations",
                        "comm": "Pour diff\u00e9rents types de publics",
                        "detail": "Connaissance du niveau de sensibilisation"
                    }
                ],
                "Risques": [
                    {
                        "sujet": "Risques (al\u00e9a + enjeux)",
                        "comm": "Par ex calcul d\u2019indicateurs",
                        "detail": "Croisement des al\u00e9as et des enjeux"
                    }
                ]
            },
            "Pr\u00e9vision": {
                "Ph\u00e9nom\u00e8nes": [
                    {
                        "sujet": "Ing\u00e9nierie",
                        "comm": " Hydrologique, IA,\u2026 avec choix de seuils de vigilance et d\u2019alerte",
                        "detail": "Mod\u00e9lisation"
                    }
                ]
            }
        },
        "Pendant": {
            "Surveillance": {
                "Ph\u00e9nom\u00e8nes": [
                    {
                        "sujet": "Dispositifs de mesure",
                        "comm": "Station limnim\u00e9trique, radar, cam\u00e9ra, observateur, mar\u00e9graphes, observatoires\u2026",
                        "detail": "Mise en place et entretien de dispositifs de mesure"
                    }
                ]
            }
        },
        "Apr\u00e8s": {
            "Connaissance": {
                "Toutes": [
                    {
                        "sujet": "Retour d\u2019exp\u00e9rience apr\u00e8s \u00e9v\u00e8nement",
                        "comm": " PHE, nivellements",
                        "detail": "Collecte des informations de terrain"
                    },
                    {
                        "sujet": "Retour d\u2019exp\u00e9rience apr\u00e8s \u00e9v\u00e8nement",
                        "comm": "Avion, satellites, drones",
                        "detail": "Prise d\u2019images a\u00e9riennes "
                    }
                ]
            }
        }
    },
    "Agir": {
        "Avant": {
            "Communication et information": {
                "Enjeux humains": [
                    {
                        "sujet": "Actions de communication",
                        "comm": "Expositions, ouverture de lieu d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9vention du risque, mailing, r\u00e9alisation de spots\u2026",
                        "detail": "Organisation d\u2019\u00e9v\u00e8nements, diffusion de supports, \u2026"
                    },
                    {
                        "sujet": "Actions de communication",
                        "comm": "Journaux, sites web, expositions, plaquettes, jeux de r\u00f4les, documents de formation\u2026",
                        "detail": "Conception de supports de communication"
                    },
                    {
                        "sujet": "Supports de communication ou d\u2019information",
                        "comm": "",
                        "detail": "R\u00e9alisation de documents r\u00e9glementaires : TIM, DICRIM, IAL"
                    },
                    {
                        "sujet": "Supports de communication ou d\u2019information",
                        "comm": "",
                        "detail": "Choix et pose de rep\u00e8res de crues"
                    }
                ]
            },
            "Occupation du sol": {
                "Enjeux anthropiques": [
                    {
                        "sujet": "Port\u00e9 \u00e0 connaissance",
                        "comm": "",
                        "detail": "\u00c9tablissement"
                    },
                    {
                        "sujet": "Ma\u00eetrise de l\u2019occupation des zones inondables",
                        "comm": "PLU(i) (zonage r\u00e8glementaire, r\u00e8glement, OAP), cartes communales \u2013 zones d\u2019interdiction, zones de prescription",
                        "detail": "Int\u00e9gration dans la planification (inter-)communale"
                    }
                ]
            },
            "R\u00e9duction de la vuln\u00e9rabilit\u00e9": {
                "Enjeux anthropiques": [
                    {
                        "sujet": "\u00c9tude de vuln\u00e9rabilit\u00e9",
                        "comm": "Sur b\u00e2timents d\u2019habitation, activit\u00e9s, \u00e9tablissements publics avec constitution de dossier, incitation \u00e0 la r\u00e9alisation de travaux)",
                        "detail": "R\u00e9alisation d\u2019un diagnostic individuel avec accompagnement"
                    },
                    {
                        "sujet": "Mesures de protection collective",
                        "comm": "Adaptation des r\u00e9seaux, acquisition de dispositifs sp\u00e9cifiques permettant la protection des enjeux",
                        "detail": "R\u00e9alisation des travaux"
                    },
                    {
                        "sujet": "Mesures de gestion individuelle",
                        "comm": "",
                        "detail": "Mise en place des mesures (PFMS par ex)"
                    }
                ]
            },
            "R\u00e9duction de l\u2019al\u00e9a": {
                "Ph\u00e9nom\u00e8nes": [
                    {
                        "sujet": "\u00c9tude",
                        "comm": "",
                        "detail": "\u00c9tude de danger"
                    },
                    {
                        "sujet": "Strat\u00e9gie de gestion",
                        "comm": "",
                        "detail": "Mise en place, sch\u00e9ma directeur de gestion des eaux"
                    },
                    {
                        "sujet": "Ma\u00eetrise fonci\u00e8re",
                        "comm": "",
                        "detail": "\u00c9tablissement de conventions"
                    },
                    {
                        "sujet": "Syst\u00e8mes d\u2019endiguements , am\u00e9nagements hydrauliques, zones d\u2019expansion des crues",
                        "comm": "Inclut destructions d\u2019ouvrages, mise en conformit\u00e9, travaux de s\u00e9curisation",
                        "detail": "R\u00e9alisation de travaux"
                    },
                    {
                        "sujet": "Restauration / entretien d\u2019un cours d\u2019eau",
                        "comm": "",
                        "detail": "R\u00e9alisation de travaux"
                    }
                ]
            }
        },
        "Pendant": {
            "Gestion de crise": {
                "Enjeux humains": [
                    {
                        "sujet": "Planification",
                        "comm": "",
                        "detail": "R\u00e9alisation de PCS (ou PICS), PPMS, PFMS, PCA, ORSEC\u2026"
                    },
                    {
                        "sujet": "Organisation d\u2019actions cibl\u00e9es",
                        "comm": "Pr\u00e9paration,\u00a0r\u00e9alisation, bilan",
                        "detail": "R\u00e9alisation d\u2019exercice "
                    },
                    {
                        "sujet": "Automates de communication",
                        "comm": "Via t\u00e9l\u00e9phone, courriels, sms, application smartphones, panneaux \u00e0 messages variables\u2026",
                        "detail": "Mise en place de dispositifs de communication"
                    },
                    {
                        "sujet": "Dispositifs de terrain",
                        "comm": "",
                        "detail": "Installation d\u2019instrumentation"
                    }
                ]
            }
        }
    }
}